大家有冇季度/年度動畫總結

有冇邊套今年/今季你睇過既動畫係用心製作，覺得好睇既，不仿講下 ，請出招

水果撻

唔識日文 呢套叫咩名想睇

安達與島村

點兔

成神之日

今季冇睇

刀劍世界第一

影像映>all

以下4套非後宮類....

在世界盡頭詠唱戀曲的少女YU-NO

神推偶像登上武道館我就死而無憾

請在伸展台上微笑

ID: INVADED

輝夜姬想讓人告白
劇情故仔有趣 唔馬虎 唔老套 好多笑點
聲優演出好有吸引力就算平時唔太睇開愛情劇 你都會想睇落去

水果撻、點兔

神推

ching sick ball

2D手繪跳舞正到仆街

等二期，如有

Yuno 上年架wor ching

真心今年最有印象係異種族風俗娘評鑑指南

論續作既話
輝夜無得輸

今年多咗百合番
好開心

成神之日一定攞魔法戰爭盃

係wor...原來已經咁耐歷史.........

其實我提名漏咗果青3..........

彼得·格里爾的賢者時間

今季lovelive真喺冇得輸
劇情同人物塑造都得好好

別對映像研出手(唔多講) 出租女友(超細緻嘅肉感 聲優陣容豪華) DECA - DENCE(畫面 故事好正) 咒術迴戰(MAPPA我爸)
私心:小書痴的下剋上

造得

我本身諗住冬番完咗先開

電磁砲 點兔 魔女之旅 輝夜姬

1月超炮
4月輝夜
10月lily
火火
501

寒蟬呢d未完都唔知計唔計好

本行認同

501呢季完結之作, 真係好正, 如果之前有追開會好感動

識貨

聽我的電波

成神之日由頭笑到尾

池袋西口公園

成神之日 沒有之一

辣妹與恐龍

Lovelive

今年推介

1月5日－3月23日 異度侵入 ID:INVADED

1月8日－3月25日 怕痛的我，把防禦力點滿就對了

1月12日－3月29日 異獸魔都

格萊普尼爾

DECA-DENCE

Re:從零開始的異世界生活（第2期上半部）

魔法律事務所（第2期）

刀劍神域Alicization War of Underworld （後半部下

我立於百萬生命之上

最好睇係 魔女之旅 同 憂國的莫里亞蒂（上半）

得歌好聽

果青3

我超電磁炮永世長存

歌好聽已經夠啦
最好笑係有一集河蟹咗得返十分鐘

好嘢無人講
黃金神威(神作)
別冊奧林匹克之環(奧運)
我立於百萬生命之上（僅漫畫 Maho拍得太廢）
SUPER SHIRO
聽我的電波吧(沙村)
繼怪怪守護神(黃漫)
愛書的下克上(劇情吸引)
異種族風俗娘評鑑指南(中出哲學)
西頓學園(主角係狗)
織田肉桂信長(主角都係狗)
別對映像研出手(新白箱)

留名待補番
今年真係追又睇得完嘅好似10套都冇
講2套上面冇人講嘅，隱瞞之事同阿爾蒂

隱瞞之事正常收尾 但無咁過瘾
Arte太普通職場感

lm

唔知你過癮嘅意思係乜
阿爾蒂內容好簡單，鍾意d好正面嘅勵志故事就食得落，女主角切切實實咁用佢嘅行動說服曬故事入面嘅所有人同觀眾，同今年遊戲界差唔多時期出嘅左膠大作產生鮮明對比

隱瞞之事係日常向，你想點過癮

少咗久米田嗰種辣味
可能係因為已經成家立室

可能我唔係咁適合睇日常啦
BTW歌好聽

今季好似冇咩人提體操武士 明明幾好睇 無能力者娜娜都幾吸引

季度神回提名

戰翼 ep3
ナナ ep12
lovelive虹咲 ep11
Strike witches s3 ep6
体操武士 ep4
甜夢貓 ep28
SEVENS ep25-26

今年最撚垃圾一定係白貓動畫,同獵魔武士
前者故事一舊舊,作畫水平中下

後者獵魔武士真係世界級,差少少有GUN道既水準
劇情設定老土低能,作畫奇差
搵支那樂隊唱ED(雖然日本版冇,但係放埋佢地上官網宣傳)
開播前仲要吹奏套野製作團隊幾強大,雖然吹唔起
又話搵天野喜孝(畫FF個個)做人設
又搵左唔知咩鍛刀佬黎設計+整把真刀
根本就唔關套動畫製作事

見砲like

白箱計唔計

影像研
昨日之歌
魔女之旅

今季嘅光之戰記（超冷門）or lapis re:lights（冷門）

追星撚表示武道館好睇

今年好似冇邊套稱得上年度卡通
異獸魔都/映像研好睇還好睇，太偏，黑馬feel
堆續作都唔錯，佳作咁囉
唯有揀成神之日&刀劍

排球少年

點解戰翼ep3係神回

咁多人推魔女之旅 有邊度好睇 斷裂 不合邏輯嘅故事 一式一樣嘅性格 女主毫無成長

利申 睇曬

不合邏輯嘅地方超多 我一路睇一路追po 不過冇寫notes啦 其中有個將魔女玩弄 有超強道具嘅組織 點知乜智鬥都冇都算 被抓往嘅兩個主角一拿小刀 成班人驚到退後係咩事 弱智兼細膽點將魔女玩弄 完全唔知搞乜

理系が恋に落ちたので証明してみた。
夠腦殘 笑到hihi

因為我鐘意

真係要講就呢集人物刻劃演出立意都好

負評係我比的 套嘢present到1999 又瘋狂幫結衣加戲減雪之下戲份

竟然有白貓動畫sick ball ching
我白貓死忠都頂唔順要棄 都唔知佢係想宣傳隻game定嚇走人
btw 強烈要求重設AZ盃同魔法戰爭盃

全部上面都講過

冬番
映像研、神推偶像、小圓外傳
春番
輝夜姬、昨日之歌、天晴爛漫
夏番
Re0、出租、Decadence、果青完(fans見係結局篇先放入嚟)
秋番
咒術、安達與島村、魔女之旅、寒蟬

都唔知仲有幾多人記得AZ盃同魔法戰爭盃

白貓動畫我睇完都唔做乜撚野
ZC故事可以好好睇睇但又整到1999

明星學生妹！系列之彩虹綻放學園School idol同好會

漏咗呢套

體操武士真心好睇,op ed都好聽

體操武士 覺得係今季最好睇
男二好討喜 想攬實佢

竟然無人講REIVE
利申: 無玩 但見到監督定導演係同konosuba一樣所以去睇 非常滿意

依家有成神盃

定其實當魔法戰爭盃
當年Charlotte係爭邊隻盃既話？

AZ盃: 爛尾
魔法戰爭盃: 由頭爛到尾
成神盃: 理想現實落差大而且爛

Charlotte係魔法戰爭盃

另外成神質素未爛到拎魔法戰爭盃 因為仲有白貓墊底
我覺得值得開一隻新盃比成神for期望落差最大嘅番

迷家盃呢？

今年 :
怕痛的我
Deca Dance
輝夜姬

有睇但唔算驚喜 :
出租
達爾 (始終廿幾年前睇過了 ... )
富豪刑警
很可愛

電影
白箱
來自深圳
城市臘人 (呢個過撚左期，但都推一下，老鬼情意結)

印象深刻有以下:
映像研
索瑪麗與森林之神
動物新世代 BNA
在魔王城說晚安
魔女之旅
DECA-Dence

認真可以好似舊登咁整張google比大家投票
AZ杯、魔法戰爭杯、成神杯、迷家杯

2020杯王爭奪戰候選名單，包括
1月: Infinite Dendrogram
4月: 八男, Listeners, 白貓, 社長戰鬥
7月: HXEROS, 炎炎S2
10月: 成神, 惡玉
諗到再加

我之前有搞

炎炎有乜問題
好睇喎

原來有 d 咁既盃 ...

順便問下，甲鐵城有無獲獎？

惡玉起碼叫收個靚尾先係中間一般人啲發揮奇奇怪怪先至俾人屌

佢一死咗就好好睇

有拎過AZ杯

個節奏時快時慢 分鏡雖然好過上季但都好怪 睇得好唔舒服

好合理，睇到尾聲個感覺係想反枱。

安達與島村
魔女之旅

一樣覺得唔錯, 就算係hxeros 無修都係

hxerps衰咩

又諗到幾套potential年度神作 呢幾套睇完又係周身唔自在

有修正版>爛作
無修正版>神作

新櫻戰我其實覺得ok，係戰鬥演出有d尷
真係要挑剔就係fans向，無玩遊戲好多野都唔清楚

依套野不合邏輯嘅地方超多 我一路睇一路追po 要數嘅話太多 不過冇寫notes啦 其中一集有個將魔女玩弄 有超強道具嘅組織 點知乜智鬥都冇都算 被抓往嘅兩個主角一拿小刀 成班人驚到退後係咩事(睇到笑咗 成班賊抓到靚女對住佢地講經都算) 弱智兼細膽之前點將魔女玩弄啊 班魔女弱智? 完全唔知搞乜9 有冇人答我? 唔好同我講睇女就唔好注意劇情 睇女我睇肉番或者大把番d女仲正唔好? 我阻唔到你睇但點解要堆舊屎俾人睇?